藍田站有狗

A/D出口 4隻藍衫
B/C 客務 4隻藍衫 有圓盾

fact check？

咁講法 我話我屋企有成炸狗都得啦

啱啱係A/D出口出 有十幾隻